*** S7 相機 sd卡問題

最近部機開相機會話用唔到sd卡
自動改為將相save落內置硬碟
但次次影完張相都係揾唔返

求救

換卡啦